深水埗黃食店農家意粉門口係咪無招牌

如題

南昌街個間係

南昌街果間係咪黃果間 驚記錯

因為九江街都有分店 不過有招牌 南昌街個間無招牌

好似=農場餐廳？

聽講係以前農場餐廳既老細